聽日荃灣龍門8點早餐，有冇人？？

我會

有冇？？？

My pleasure

推